["12", "aber", "ad", "adj", "ain", "aine", "ainem", "ainen", "ainer", "alhie", "alle", "allen", "alles", "also", "alten", "al\u00df", "am", "an", "ander", "andere", "andern", "anno", "auch", "auf", "augspurg", "ausser", "au\u00df", "ba\u00ffrn", "ber", "be\u00ff", "bi\u00df", "cetera", "da", "dan", "darauf", "darbe\u00ff", "darnach", "dar\u00fcber", "das", "dem", "den", "der", "deren", "dergleichen", "des", "de\u00df", "die", "disem", "disen", "diser", "durch", "ehren", "ein", "er", "erst", "es", "est", "et", "etliche", "f\u00fcr", "f\u00fcrst", "f\u00fcrstliche", "gangen", "gar", "geben", "gegen", "gehabt", "gemacht", "genommen", "gesehen", "gethan", "gewest", "gleich", "gott", "grafen", "gulden", "hab", "habe", "haben", "hat", "hau\u00df", "herr", "herrn", "hette", "hinein", "hoch", "ihme", "im", "in", "inter", "ist", "jahr", "jhr", "jn", "jtem", "lang", "lassen", "man", "mehr", "mich", "mit", "morgens", "nach", "neben", "nit", "noch", "nun", "nur", "ob", "oben", "oder", "ordnung", "per", "quod", "sachen", "sehr", "sein", "seine", "seinem", "se\u00ffe", "sich", "sie", "so", "solchen", "solches", "soll", "solle", "sollen", "sonderlich", "sondern", "tag", "thun", "th\u00fcr", "vhr", "vil", "vmb", "vnd", "vnder", "vnser", "vom", "von", "vor", "wan", "war", "was", "wegen", "weil", "welche", "welcher", "welches", "wenig", "wer", "werden", "wider", "widerumb", "wie", "willen", "wir", "wol", "worden", "w\u00f6llen", "zeit", "zu", "zum", "zur", "zusamen"]