["10", "12", "30", "ab", "abent", "aber", "ad", "adj", "ain", "aine", "ainem", "ainen", "ainer", "aines", "alhie", "alle", "allen", "aller", "alles", "also", "altar", "alte", "alten", "al\u00df", "am", "an", "ander", "andere", "anderen", "anderer", "andern", "anders", "ankommen", "anno", "auch", "auf", "auff", "augspurg", "ausser", "au\u00df", "ba\u00ffrn", "behalten", "ber", "be\u00ff", "bin", "bi\u00df", "cetera", "churf\u00fcrsten", "da", "damit", "dan", "dann", "daran", "darauf", "darauff", "darbe\u00ff", "darein", "darmit", "darnach", "darunder", "darzue", "dar\u00fcber", "das", "dato", "da\u00df", "de", "dem", "den", "denselben", "der", "deren", "dergleichen", "des", "desto", "de\u00df", "di", "die", "diener", "disem", "disen", "diser", "dises", "doch", "doctor", "dre\u00ff", "durch", "durchleucht", "ehe", "ehren", "ein", "empfangen", "er", "erst", "erzaigt", "es", "est", "et", "etlich", "etliche", "etlicher", "ex", "friderich", "fue\u00df", "f\u00fcr", "f\u00fcrst", "f\u00fcrsten", "f\u00fcrstliche", "f\u00fcrstlichen", "gangen", "gar", "geben", "gefallen", "gegen", "gehabt", "gehalten", "gehet", "gemacht", "gemahlin", "gen", "genant", "genommen", "gern", "geschriben", "gesehen", "gethan", "gewest", "gleich", "gnaden", "gott", "grafen", "grossen", "gro\u00df", "gulden", "gute", "guten", "gutschen", "hab", "habe", "haben", "halten", "hat", "hau\u00df", "helt", "hernach", "herr", "herrn", "herumb", "hette", "hetten", "hinau\u00df", "hinder", "hinein", "hoch", "hof", "ihme", "ihr", "im", "in", "inter", "ist", "jahr", "jch", "jeder", "jhm", "jhme", "jhn", "jhne", "jhnen", "jhr", "jhre", "jhrem", "jhren", "jhrer", "jm", "jn", "johann", "jtem", "junge", "jungen", "ka\u00ffser", "kirchen", "kommen", "lang", "lassen", "lauter", "lob", "machen", "man", "mehr", "mein", "meinem", "meinen", "mich", "mir", "mit", "mittag", "mitten", "morgens", "m\u00f6chte", "nach", "nacher", "nacht", "namen", "neben", "nemlich", "newen", "nicht", "nichts", "nit", "noch", "non", "nun", "nur", "ob", "oben", "oder", "offt", "ohne", "ordnung", "per", "pferd", "philipp", "qui", "quod", "rath", "rechten", "sachen", "sagt", "schon", "sch\u00f6n", "sch\u00f6ne", "sch\u00f6nen", "sehen", "sehr", "sein", "seine", "seinem", "seinen", "seiner", "seitten", "selbs", "selbst", "se\u00ffe", "sich", "sie", "so", "solchen", "solches", "soll", "solle", "sollen", "sonderlich", "sondern", "sonst", "sonsten", "statt", "tafel", "tag", "tags", "thun", "th\u00fcr", "tisch", "vber", "vhr", "vil", "vmb", "vnd", "vnder", "vnnd", "vnser", "vn\u00df", "vom", "von", "vor", "wan", "wann", "war", "waren", "was", "weeg", "wegen", "weil", "welche", "welchem", "welchen", "welcher", "welches", "wenig", "wer", "werde", "werden", "were", "wider", "widerumb", "wie", "will", "willen", "wir", "wissen", "wol", "worden", "w\u00f6lle", "w\u00f6llen", "zeit", "zimmer", "zu", "zum", "zur", "zusamen"]